大陸人一方面憎日本仔,一方面要食日本野

睇日本漫畫又要抄日本文化,呢個民族真係好ON9

佢哋想食光日本鬼子嘅食物

香港90後一邊笑支那一邊轉黃絲icon，一邊睇延禧攻略一邊食袋底撈喜茶一邊考警察，真係垃圾民族黎

一向唔睇TVB

屌好嬲 我一樣冇做過唔好話埋我

we7呢？淘寶呢？
再唔係毒d既，崩3，陰陽師，少女前線，艦隊果堆game呢

所以我主張日本收返中國

全部都冇呀
死撚開啦屌你老母

之前睇過大陸人去日本買馬桶返去

艦隊乜撚野

本土派一邊憎大陸人
一邊做中資股東，用淘寶，幫襯中資銀行做按揭

傻豬嚟嘅
李慧瓊都去日本旅行啦

冇

有無係香港食過麥當勞啊